點解大家唔學下白衫？

今晚睇新聞又見到幾個比人拉。

我好想好認真問下大家，

兩個月，行既行，佔既佔。

每個星期比人清，好欣賞前線對自由既堅持，但achieve到乜野？

其實都已經嚟到呢個地步，
如果有用既，我唔會打呢段野。
既然點做都係比人屈比人拉，
政府都係唔理你，再譴責你既時候，
係咪應該效仿下人地？

諗下點解政府都怕佐黑社會，

黑社會點解可以同政府講到數，

點解政府唔會對黑社會趕盡殺絕？

答案，你要贏政府，要比佢更”大力”

如果唔同意就每星期繼續等比人清。

和平示威係好，邊有人唔想？有用一早就有用。但人善被人欺。我希望大家明白呢個係定律。你唔想繼續比人欺，比人清既，大家可以諗諗我上面講既野。